你有freestyle嗎？（保證最高質！完爆）

不服來辯

其實陳庭佳係啊sir黎

他唱的是叫lay back嗎？

就是完完全全的lay back

香蕉

三個可以拆開嗎？